入到CU Science 嘅入黎擺底你嘅分數

想知今年幾分入到
上年22都入到
今年1800個人爭再加上變埋best 5
究極幾分cut off

同學36 A1冇interview
我41

2777777

39入

22

咁睇唔開

22 理科幾多

題外話
點解SCIENCE個細O咁MK
玩星座
乜SCIENCE唔係毒撚科咩

笑死我

21